巴勒斯坦首席談判代表武肺病危

節錄

巴勒斯坦首席談判代表武肺病危

■埃雷卡特上月與約旦外相會談時，一度拉下口罩。資料圖片

擔任巴勒斯坦首席談判代表多年的埃雷卡特（Saeb Erekat），因武漢肺炎而入院，情況危殆。

需靠呼吸機輸氧

埃雷卡特本月8號確診，他所屬的巴勒斯坦解放組織指他因家住以色列佔領的約旦河西岸地區，前日被送入耶路撒冷由以色列營運的哈達薩醫療中心，並要在武肺深切治療部留醫。院方當時指埃雷卡特情況「嚴重」而「穩定」，有為他輸氧；但翌晨就謂埃雷卡特前一晚雖無突發情況，病情卻惡化，院方已為他麻醉並讓他使用呼吸機，他正處於人工昏迷狀態。

65歲的埃雷卡特，。。。。。。。。。

埃雷卡特是以巴《奧斯陸協議》設計者之一，1995年獲任命為巴勒斯坦首席談判代表，。。。。。。。。

法新社/路透社

抵死啦 巴勒狗